個電磁爐開下又熄下咁點搞

個電磁爐唔知點解開左之後過幾秒就熄左 研究左成個鐘都唔識點整 點搞呀

你冇擺隻鑊上去 ?

就係擺左上去一時著下跟著過幾秒就熄左

隻獲唔係電磁爐適用囉 on99咁

換獲

鑊